富途派一手匯豐騰迅股

啲大陸佬興咁撚樣做生意？

唔係一股咩

係 打錯
如果有一手就好 大拿拿幾皮

一手幾皮

打錯 柒左sor

咪拎，碎股賣唔出

仲有交易手續費呢

都想個點放

佢都唔比我放
好on9

成日放少少野出黎小欣小惠

派息先知味道

蝕賣都賣唔出阿，陰公

我低成10個價位先放到

之前匯豐市價低dd 65蚊都放到喎，實收4X

即係佢碎股搵笨？

之前賣一股hsbc, 市價65.3, set 65都賣到

買水潑送車

手續費冇三分一

係呀，佢求期益你幾廿蚊姐

佢直接送幾十蚊咪算
點解要咁做

將d貨拆比你地，佢又賺手續費，又賺客
不過送埋都有幾百蚊，都算係咁啦

免佣佢冇手續費賺

比你地試用呀嘛
唔係做promotion做乜鳩

係港資沽鳩寒姐

免佣都收15蚊+稅